今日腦細比左份合約我 有野想問😩😩

咁我就係間補習社做左一個類似文員既post做左兩個半月到

=我
=腦細

今日腦細先比合約我
份合約有幾個問題位

1）份合約期係兩年約
針對呢個問題

：係咪姐係我做唔夠兩年就會當我毀約？

：如果到時和解到就唔洗當 再問落去 佢無錂兩可話和解姐係話交接到 請到人既意思
如果你想可以一年合約都得既 因爲其實你個offer算高 所以我地都預期你做一至兩年

2）份合約寫試用期後通知期係三個月

：如果要三個月通知其實我真係唔係幾接受到
：其實三個月通知係只係比tutor 如果你想既話 可以一個月通知

之後佢就同我講過佢話佢今晚返去改一個月 聽日比我簽

其實我本身就係打算做到7月頭就話辭職之後八月頭走 依家佢咁樣兩年合約我唔知簽唔簽好 怕到7月頭講辭個陣佢唔比我走

但如果唔簽我怕佢會即時叫我走 咁我就冇左個幾月既人工 都成萬幾蚊

巴絲們有冇建議可以比下我 岩岩問家人佢地叫我唔好簽 巴絲你地覺得博唔博得過 希望你地睇我明我講乜 我真係覺得好煩

除非佢咁有錢告你,否則無野

姐係可以照簽？

兩個月都未出過糧？

出過

樓主係咪做勵致？

唔係

做2個月既就算鳩數啦

咁我明天同佢講唔簽？

hbl啦

1個月通知期寫明咬妳唔入

同佢講拎番屋企諗諗先, 拖幾個月扮冇左件事

你比足一個月通知佢就ok

佢拎左份野返去改

姐係你地都覺得我聽日應該照簽如果佢真係改到比我既話？

樓主介唔介意透露下份工係邊區？勁撚似我上一份工喎

係咪話過左試用期就係死約唔走得咁樣？

試用期內一個月通知咪得

唔好簽，驚你到時唔識處理，比人撚狗咁撚

唔想就唔好簽，唔好諗住簽左都當無事。

簽死約點走

文員可以offer有幾高

唔好理佢講
總知白字黑字咩就咩

唔好理佢，佢口頭講乜都得啦，
到時反口你就仆街
你直接同佢講諗住遲嘅辭職
佢咁驚請唔到人
咪睇吓佢夠唔夠人即刻叫你唔洗返工

合約期幾長都冇關係
要解約就按合約上所寫比足通知期就得
定份合約有講明除左通知期外有其他解約條件?

正路黎計 2年約同1個月通知係無衝突既
總之你走之前1個月要遞到信 記住係白紙黑字, 最好EMAIL, 自己有得留底

你晒埋僱主個時間
不如早D同佢講定等佢早D請人吧啦
岩岩簽完就話走 雖然合法 但好仆街

佢意思唔係一年後嘅七月咩？

但係法例上係咪真係有死約呢樣野

份合約冇講 但佢口頭上話咩如果和解到就唔當毀約

公司擺明想揾你笨 佢一黎就想呃你
記得唔好聽佢鳩up呃你簽 你簽左就係跟合同

我都覺得係 佢琴日仲話你冇degree ga ma 做夠一兩年 cv會好睇d

巴絲打 如果一陣佢比左份約 係改左一個月通知同冇左合約期呢樣野 是咪都係唔好簽？

你應該報名做學生 補下個腦

寫明離職要幾耐通知。唔做有乜附帶條件咪得囉。
咩合唔合約啫。
畢業第1份工

就算做都係19公司黎 記得合同係相向
任何唔清楚唔明就一定唔可以簽 佢實合同一套 鳩鳩你簽又講另一套 你簽左就硬食

你返過工未呀？
返份正常工邊會唔洗簽合約。
開始開暑假未呀

我之前返過一年半audit firm 個陣份約簡單清晰 有合約期 一個月通知 所以我唔明點解呢到份約咁多限制

你真係諗住做兩年又唔嫌人工低咪簽囉
兩年擺係cv都靚仔d

你問下佢改一個月通知得唔得

其實打算做到7月底only 只係唔想忽然冇左一個月人工 大失預算

你咪坦白同佢講

其實都係怕佢叫我即走姐

驗眼啦 染頭
我邊句有叫佢洗簽合同呀

btw, 做到7月底的話你過多2個禮拜都要通知佢架啦

但佢都想揾個老細笨, 呃人同佢簽完約唔可以即炒

份簽根本好正常，係你要做兩個月，配合唔到人姐
除非有其他細節，否則你最多未唔簽做過第份

做兩個月閃人真係

勞工處網有講明
合約有通知期就跟合約
冇就BY default, depends on 你做幾耐
同合約冇關係

直接同佢講你做到7月尾啦
要人改黎改去，之後又唔做
好撚仆街

一年兩年合約其實無問題
出面好多都係咁簽
除非佢寫明合約期內辭職要賠錢(你睇清楚份合約就ok)
至於通知期要三個月就老閪都唔簽啦
正常做滿一個月就7日
過咗試用期就一個月

你做到七月就走，就唔好簽

你簽左到你走果陣佢又話你玩野

屌
原來淨係做兩個月
間公司真係唔得你死
好心就返pt算啦

Agree
哂人時間教你

錯 其實一開始打算做到年尾最少 但愈做愈發現間野西 老細日日會mon cam 仲有好多 但唔講 份約只係僱員三個月通知 老闆只需一個月通知
叫佢比約 遲遲都唔比 拖到差唔多過試用期先比

同咪份野寫明試用期第二個月要辭職都要一個月前通知

咁你一個月通知咪得囉
只不過你好玩野咁一簽約就辭職姐
到時果一個月就好老尷

小學雞? 讀寫障礙呀?
染頭?

口頭?
咁你口頭話唔接受呢樣野囉 屌

新會然

我應該會唔簽

你都唔諗住簽就咪叫人返去改1個月通知期啦

本身打算改完會簽 但佢講到要請到人交接到先放人走 就覺得唔好簽比較好

走啦，你本身都打算七月走， 你簽左到時叫走佢又留難你，提早十幾日走無謂啦

拿 奴工處就明係只會幫手榨奴工 唔好信
2.只要你有野證明到你返過佢份工 咩野時間返呀 相關證明點都好
只要你有返工 佢就一定要出糧比你 就算未簽過任何野

3.
死約先行
其次 代通知期 代通知金

即係咁講
交接期 請到人 關你柒事
只要佢一直講請唔到人 做唔到交接期
你都要做哂成個死約
個所謂通知期已經廢左
所以你一樣當係毀約

你係我度落單
講到明 先收訂
我比貨 幾耐收尾數

會唔會比完訂
你唔要貨 就因為撻訂 有事先通知而唔洗賠錢?

我之前打過去奴工處 奴工處話 冇人話簽完唔比辭職嫁喎

佢仲未比返份約我叫我簽 又拖

咪就係
份約就白紙黑字
你口頭承諾冇憑冇據冇錄音
佢一句話冇講過你都吹佢唔脹

合約呢d真係應該一入職就簽喇唉

好多人做過咁

我只係覺得你係一條仆街
想唔做好心你講清楚啦
佢都話要人交接
你依家講定啦
為左自己一個月糧
撚化人地
好撚自私